[籃球世界盃禮拜六開波] NBA 19-20 Off season 討論區 (31)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

禍必及妻兒 九月開學見

Po bar

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

LM

Jokic 好撚肥

我好眼訓

Me too

湖po樓主

學友掛住打人唔開

型到

斷左acl 都可以咁樣自由活動？

強

未做手術既話可以

仲易出事

Join us in wishing James Harden of the Houston Rockets a HAPPY 30th BIRTHDAY! #NBABDAY

Welcome 第一中風 猴狗

NBA開我offer 1,157,400印尼盾續league pass
巴打知唔知係咪已經最抵
定係quit左先再買early bird抵d?
暫時搵唔到2019-20個價, 比較唔到
第一次續league pass唔識野

個offer around 640HKD

30歲

懶得攪就照續，一陣偷雞唔到蝕渣米

$640 算係咁 （當然有機會用別的貨幣再平啲）

利申：恆常NBALP 用家

嘩屌....人地OFFSEASON就操爆，佢OFFSEASON就放棄自我...

HKD194.99係一年嘅收費？

Dwight Howard 點解要着39號波衫

登子

佢應該係著69啦

立陶宛打韓國熱身賽都多人食物中毒

去邊打

韓國主場

泡菜戰術

有無上年巴西LEAGUE PASS用家？
今年係咪特別平? 57蚊 BRL (1對2 HKD 左右) 就1年
同埋巴西LEAGUE PASS洗唔洗用VPN?

八村

變支那人了

其實樓豬已經搵夠食一世既錢又有冠軍戒子
點解要做到咁撚cheap奶共呢

畀人拋棄唔係咁好受
even得一隻腳都要打

江山易改本性難移
樓g

我只care為信念打波，錢唔care
到底聯盟總部有冇廁所洗

今集myteam好似幾正咁喎

不了

點睇你偶像仲有97

AI真心唔值

跌返落94 95差唔多

不過2K模組=Everything

LBJ 上籃比人block 左9成

今年MT lock position，字母冇得打1，變番閪門/Magic 天下

同埋好似d 手機驚咁，d 球員卡有得升lv，潛解，突破，覺醒

堅？慘過dom

唔係課金，要自己打我又覺得幾得意

Old news is so唔識串

買wade 定ad 版

話晒都係皇阿瑪

Wade版封面好型
但送啲野唔吸引

香港有無個個藍波

Lin加盟cba

做個勇敢中國人

屎黎

迷lin黨

條友平時都鍾意含大陸撚成日癡埋周杰倫個堆

喺聯盟我未done

各位季中留個位畀我，會努力fight back

AI要99先發揮到佢實力

lin

奶共垃鳩圾

有冇快證，想即刻入Team China

去exchange啫

最好放棄埋綠卡入籍中國呀

特事特辦

想打個offer返來啫

點解咁多外國人睇cba嘅？

不了 奶共既冇一個是無辜的

好好火咩match都想打mode

林書狗

真係好撚垃圾

感謝明燈一鞠躬

畀人雪足成個po，跟住唔出offer
咁都繼續冇火嘅就我都唔保佢

斷又斷過，done又done過，活到今天你怕甚麼？

樓豬(CBA)

可以日日食北京填鴨

唔好喊

覺得會打打下比人退貨

佢再繼續頹廢落去嘅麻煩幫我叮熟佢啲波衫

係北京打半季我驚佢肺活量得返一半

Josh Smith仲收緊活塞人工

人哋燈=useless
你燈=

燈到連一半都無

依家打都仲好啲
冬天

樓主痴鳩咗?

總之

全世界都係中國既

只要打過鷹隊嘅，我都撐！

臭雞又冇睇錯人
一早反鳩豬豪依個奶共閪

一世反公牛

批鬥對象 樓豬

lavine

盡情批評，全部接受

卿本佳人

臭g除左反Jabari同撐差仔之外其他都幾準的

你係咪想反樓豬

佢唔係反+82
係反你

唔會再睇件垃圾

佢係計外援定港台球員

咁佢注定失敗

有無考慮一齊撐鷹

專心76

全民同樓豬割蓆

加埋我

睇埋啲閪隊

究竟樓豬會唔會精神分裂

《ESPN》分析師Bobby Marks指出，Howard與湖人簽下的是一個名為"summer contract"的特殊合約，Howard的薪資將以他在湖人陣中的天數來計算，自10月21日開始，他每天可以領到14490美元。

湖人也可能在合約中加進"Exhibit 9"的條款，若Howard在訓練營中發生傷勢、並遭到球團釋出，湖人只需要付上6000美元的代價。

大膽估計76都係強權好耐但得個吉，類似之前嘅火箭咁

只希望佢本人有返啲火

我吹羊迷

真少主

我愛羅

我好後悔自己咁遲迷杜

最怕某人當嗰度係comfort zone

點解唔去歐洲？好失望

你唔識貨

嗰時未死心

打cba都勁撚過fvv啦 你班haters

vvt嗰期係差，唔好用清朝劍斬元朝官

唉Lin
有人唔做做狗

呢個關節點簽得cba預左會冇左班香港同台灣fans

好柒...

算啦88

比煎我賴了

食屎啦廢豪

全台灣人都屌佢

U迷杜老母牙

香港人都話
周儀翔夠去埋同一隊D台仔屌左未

邊個高話題性咪抦邊個

抵死
唔好話咩係為左有波打唔係為人仔
拍埋堆咁既濕鳩垃圾綜藝

奶人仔都係仆街

幾時做埋護旗手

遲早
唔差左入埋籍

佢都睇唔起班香港fans 架啦
難為po咁多lin迷幫佢平反
廢閪

老老豆豆一個台裔美國人做咩事必要要理你香港既野

梗係外援

純粹屌佢奶共

同一個series入面又屌又吹奏
成班轉得快過尚書大人

轉咩啫，我立場最唔轉㗎啦，你問下呢度其他人
依時還依時，結果論無效

你盲撐lin頭

球隊盼林書豪能「書」寫屬於這座城市的「豪」情狀志。
豪翔連線

當去exchange
之後fight back to school

可唔可以tag返「豪神生得高所以防守屌打fvv」個位ching出來

lin一早奶共架啦 今日先知咩

中美打緊仗
即係佢係間諜

會唔會係畀人當間諜
利申無辜

會係重點統戰對象
要錢有錢要女有女
成功統戰＝展示習近平新時代中國特色社會義思想既優越性

唔好bin我c

柒到癲

you要將貼新聞嘅速度擺返上球場

割蓆返先 我唔迷奶共狗了

Lin是有菇的

like this

去收CBA史上最高薪
天價拍綜藝
食下囡囡
分分鐘打完CBA仲可以搏下PLAYOFF隊要唔要人
不知幾舒適

如果能夠將美籍台灣人轉到支那一定當樣板戲咁用
樓豬

據TMZ體育獨家報道，他們已經取得了湖人球員德馬庫斯-考辛斯前女友Christy West提交的法庭訴訟書和警方報案記錄，她聲稱考辛斯在當地時間8月23日曾對她發出死亡威脅，就在考辛斯舉行婚禮的前一天，而且她可以提供音頻證實。

West聲稱她實際上錄到了那段死亡威脅，且已經向法官們播放了錄音。TMZ體育目前也獲取了這段錄音證據。

在這段音頻中，男方說道：「在我將事態升級之前，我再問你一遍這個問題。能讓我兒子來這裡嗎？我能在這裡見到我兒子嗎？」女方：「不，他不會去的。」男方隨後回應道：「我絕對會一槍崩了你的腦袋（I'm gonna make sure I put a bullet in your f**king head.）。」

據West聲稱，她是在陪伴她與考辛斯所育的7歲兒子在阿拉巴馬州的一個蹦床公園玩耍時完成了這段通話錄音，她堅稱錄音中的男人就是考辛斯。West在訴訟書中尋求法官對考辛斯施加行動限制令，並聲稱考辛斯還表示要殺了她，「即便他不必親自動手殺人。」West希望法官保護她和她的兒子遠離考辛斯，但她也表示可以接受考辛斯對兒子進行受監視的探視。

West還前往當地流動警站進行報案，並向警方提交了案情報告。一位警方發言人表示他們已經對此案展開調查。據TMZ瞭解，考辛斯的7歲兒子並沒有出席婚禮。TMZ已經就此事聯繫考辛斯方面，但目前未能得到回應。

表弟腳斷曬
生涯完左
個仔都見唔到

勁失望 食屎啦
賺唔夠咩屌 年年返支那玩綜藝我都忍

依然成功過虔誠正直善良嘅我

唔理，遲早去美國攞返自己應得嘅嘢

career earning 搵左成60m USD都仲要去奶人仔

無了
華人
首先是中國人

虹虹.jpg

服了

勁撚到

準備瘋狂report lin狗用twitter、ig
死返去玩微博啦

Lin正式成為支那狗

施巴斯坦拿臣

杰瑞米林

根據《洛杉磯時報》獲取到的警方報告，對考辛斯提出的指控條目包括因騷擾電話導致的家庭暴力輕罪。Solis表示，若要求警方進一步提出這些指控，報案女子需要簽署一份保證書。

代理考辛斯的經紀人公司Excel Sports Management目前對於媒體的咨詢沒有給出回應。

今日，NBA官方發言人邁克-巴斯聲明道：「我們已經注意到關於考辛斯的報道，並且在調查相關指控。」根據NBA勞資協議，若球員違反聯盟關於家庭暴力、性侵犯、虐待兒童的相關規定，聯盟可以對其施加罰款、禁賽或取消參賽資格等多項處罰措施。慣犯將遭受最嚴厲的處罰。目前考辛斯還沒有相關違規前科。

慘

專心用猴啦

爭1號位嘅話有人會飛撲過來

安心做支那球皇啦

唔討論打cba既人了

你恨到啦

利申遲早要返去

迷佢嗰啲應該要覺得唔甘心，而唔係趕住割蓆

真係有心打波既可以去歐洲
想打快樂籃球既咪返台灣
去大陸打波除左為奶共仲有咩原因

你哋嘅原因，佢未必get到，因為係鬼佬

真係有心打波既可以去歐洲
想打快樂籃球既咪返台灣
想退休可以專心傳福音
去大陸打波除左為錢為咩

人各有志為錢的確冇錯
但要人睇住佢奶共賺住人仔仲要幫佢抱打不平 不了

這就是灌籃
7到唔敢睇

奶共咪奶共囉 道不同不相為謀 席已割

總之佢場上頹廢落去我先會割, this is my stance

佢出post做護旗手 割唔割

放棄左綠卡先

真。
又話想同細佬打波 你細佬係富邦勇士喎

咁你哋割咗cx未，真心

綠咩卡
佢美國出世, 一出世就係美國公民

講錯
放棄美國國籍入籍中國

樓豬內戰

爵士世界第一

利申Jabari 打cba不割

但如果佢講一句咩bejing is a good city

拍一個廣告即割

勇士新球館模擬電子螢幕極致挖苦湖人，將會狂勝54分，詹皇僅20分！

仲係易帝擔大旗

明哥都用幾世啦

0寶

咩事

Among the 345 players who've attempted at least as many career threes, Rubio's 43.3 effective field goal percentage ranks 345th. And defenses are well aware of his inability to shoot.

Despite trailing at halftime (32-23), Serbia turned the tables in the second half and logged a 61-56 win over France at the AusTiger Tournament.

With this win, Serbia stayed the only undefeated national team in preparations for the 2019 FIBA World Cup in China as they won all ten of their games.

Miroslav Raduljica led the way with 13 points followed by Nikola Jokic’s ten while Vasilije Micic added nine points. Bogdan Bogdanovic, Nemanja Bjelica and Vladimir Lucic didn’t play for Serbia.

Nobody scored in double-digits for France. Nicolas Batum scored nine in addition to Vincent Poirier and Evan Fournier’s seven points each. Nando De Colo wasn’t used.
塞爾維亞熱身賽全勝

有冇人會去蝗國睇世界盃
美國隊d隊買唔到
希臘又得返貴價飛
想去支持菲律賓同伊朗
咁arm廣東省有

me買左serbia vs Italy

戲碼唔差
發現只要唔係美帝同蝗國都好易買

淘汰賽無廣東on99
利申費倫巴治Fans
好想搵Bogi Gigi Bjelica一齊影相

淘汰賽係咪喺哂上海北京

最南係南京好似係

但廣東四個賽區
而且戲碼多歐洲隊應該唔差

冠軍塞爾維亞小組賽佛山

你菲律賓藉架?有咩好支持?

迷Blatche

咁伊朗迷邊個

Haddadi
打爆Cycle

Thompson爸：明年西區決賽將是湖人vs勇士！

Thompson爸說道：“健康是最重要的因素。我相信，如果上賽季勇士全員健康，他們將橫掃速龍。”

“如果兩支球隊都能維持健康，那我現在就可以預測明年的西區決賽，將是勇士對戰湖人！”Thompson爸補充道。

有2場8強係東莞

支持開伊朗足球隊
另外支持好國菲律賓 應該有Clarkson

上支那不了

又要用鬼佬身份 等人地覺得鬼佬唔理政治去掘金係情有可源
但又用華人身份賺大錢

不了
唔驚過關比人捉入黑房?

菲律賓不了鄧龍威

牙Fred無份

Lin
連恩

玩命
蘋果話改拍片比佢人臉喎

有巴打話上去睇波...其實迷Lin黨(得返我)係咪自動反cup咗

好驚比人扣留

鄧龍威單野係佢講大話屈人

呢個時候返大陸都係玩命架啦

有咩證據

著易帝波衫過關可能安全

[url]老死個朋友係英使館職員 有份幫當地在囚拎bno港人
佢睇過d機密文件
我有任何老作爛jer[/url]

菲律賓警犬仆街到上船塞d證物落去個4個船家度屈佢地坐成世

I’m rooting for Leonard

重要有人俾人抄左牌

據意大利媒體消息，J.R. Smith 拒絕了CBA 球隊江蘇龍肯帝亞(Jiangsu Dragons Kentier) 所開出160萬美元的球員合約。

Smith 在今年7月被Cavaliers 裁走，現在仍未有NBA 球隊爲他開出合約。Smith 曾在2011-12球季效力CBA 的浙江稠州金牛(Zhejiang Golden Bulls)，該季場均34.4分、7.4籃板、4.2助攻。

消息：Emiliano Carchia

彈出又彈入

CBA是一個什麼水平的聯賽？林書豪：就算詹姆斯來也不能說一定奪冠！

北京首鋼球員林書豪接受《NBA最前線》採訪，談到CBA聯賽。

林書豪說：“我不管你是誰，你來CBA，你都不能答應你明年就會贏得總冠軍。不管是誰，不管你是詹姆斯，當然詹姆斯會有最好的機會。可是你不能說，詹姆斯來CBA，明年他就一定能贏得冠軍。因為我很尊重這里的水平，這里的球員。”

會比易帝屌打

Nba都唔要先去cba

擦曬鞋

冇鬼用

Trade me to Guangdong Tigers

其實佢呢幾年都舖哂路，成日用簡體字出 post ... 唉真係好失望

奶共狗

今日，湖人名宿Kobe Bryant在參加節目時談到他和Shaquille O'neal的
關係。
Kobe打趣：如果他不是那麼懶，那我可得有12枚戒指了！

狗鼻係most overrated player ever

五冠得兩FMVP已經露晒底

兩FMVP好失禮咩

定又好似亞軍扣分咁無FMVP要扣分

同佢老友姐撚一齊奶到發發聲

咖哩3冠 0fmvp

廢咪冇

要打波一早去左中央陸軍

2015比 iggy rob左啦

特登學普通話

牙豪係nba 邊有人要佢 唔去cba可以點

唔好好似五毛咁
睇報導睇咁片面
鄧龍威單野我知真相
船民呢單野我唔知真相
但你睇多d報導就會覺得只係同阿朗單野一模一樣
有人比錢佢地去做野

上面咪講左
想打波可以去歐洲

船民一定唔係無辜

去台灣打或者退休傳福音都可

台灣兄弟籃球
歐洲 nba次一級
垃圾cba只係為賺錢

準備娃哈哈 康師傳未

唔想理
只望打成點

一個豬豪已經搞到你咁

香港時間8月28日，據美媒體報導，快艇隊教練多克-李維士認為2008年那支塞爾特人隊能夠擊敗現在這支快艇隊。

今年夏天，快艇隊同時得到考瓦伊-尼納特和保羅-佐治，並迅速成為總冠軍的有力爭奪者。

在許多人看來，這支快艇可能是李維士執教生涯里執教過的最有天賦的球隊，甚至超過三巨頭塞爾特人。

然而李維士卻認為，2008年那支塞爾特人能夠擊敗現在這支快艇。

“我是這麼認為的，因為那支塞爾特人具備的堅韌。”李維士解釋他為什麼認為08塞爾特人能擊敗現在的快艇，“那是一支技術非常出色，陣容很有深度的球隊，那支塞爾特人的特別之處就在於陣容深度。”

“當你想到那支塞爾特人，你首先會想到三巨頭——皮雅斯、加納特和阿倫，但是那並不包括朗度和帕金斯，他們都是非常出色的球員，還有埃迪-豪斯、托尼-阿倫、占士-波西、PJ-布朗和大寶貝，還有萊昂-鮑維。那是一支很有深度的球隊，現在的球隊都沒有那種深度。”

李維士認為08塞爾特人能夠擊敗現在的快艇，除了他提到的原因之外，更重要的一點應該就是雖然現在的快艇很有天賦，但是他們還沒有用總冠軍來證明自己。

算啦 討論返nba球員先

你話齋
個4個漁民應該係無辜
9成係比蛇仔南嫁蝸
蠢=/抵死

不過牙朗明知係乜仲ig搵人做 係抵死

If France win everything from the start of the competition to the end of the Second Round, they could be "rewarded" with a Quarter-Final against Greece and a Semi-Final against Serbia. If they lose one game from the start of the competition to the end of the Second Round, they could be "rewarded" with a Quarter-Final date with USA. They've got to have "to be the best, you've got to beat the best" mentality from day one then...
法國橙

上屆奧運第2出線要打西
tp又係無牌

當年南斯拉夫贏果時又係打安哥拉先
今年塞爾維亞又係打安哥拉先

職員球員唔係為錢？為興趣呀？

係nba仲賺唔夠呀
唔好唔記得lin好似話過錢唔係最重要依家

你問我係咪貪錢。。唔通答你係咩

你知唔知人質事件!?

人質事件呢！我真係做唔出支持菲律賓呢個仆街國家囉

呢d日子仲返大陸睇波既唔好認自己係香港人

真

所以睇清佢咪割蓆

唯一迷Lin黨自動反cup

Joe Johnson Receives Interest From 76ers, Clippers, Bucks, Nuggets, Pelicans

lac

箭個排都冇乜上場 而家又有隊interested

再去lac係唔係輪流單打戰術
2號戰術 13號戰術

終於明點解唔需要1號位

big 3 打得好咪有

A米

我下年join big 3

下年代表支那打奧運

打到攞dpoy，原來後生個陣hea守

原來老鼠係依個大是大非嘅時間仲係度玩膠

中間頓打USA好撚廢
有預感變爛約

陪訓隊個roster直接打爆左正選
Pop咁嘅配置都世錦到嘅
咁就真係唯一軍神

831已反對

有分別？

會少一堆和理非

上次都百7萬啦
諗下冇鐵點走重好

分分鐘冇鐵入添

咁總之唔關菲律賓事啦
係比自己友出賣
btw
阿朗可能佢都唔知會出事架啵

我知你知
你知唔知日本當年派成千上萬人黎殺左幾萬香港人同士兵
都仲未同香港個別道歉
只係敢同蝗國道歉

而人質事件只係一個癲佬發癲殺左九個香港人
而繼任菲律賓總統已經親自黎左香港道歉？

所以好糾結
想支持菲律賓伊朗
又想睇下字母
但又唔想比錢蝗國賺

已經道左歉
而且只係一個癲佬所為
比起蝗國日本什至香港一路唔敢回應對香港人ge過錯 好好多

牙朗係蛇頭黎

巴士

阿朗係被人招攬架

再者菲律賓不單有勇氣承認過失
今次反送中
在港菲人都好支持我地
友好👬

有人cap圖證明呀朗ig招攬佢地

無必要既真係唔好去
去做野就無得講 不過最好唔好比人知你係港人
唔係既話就會做咗眾矢之的
無論咩立場 都追住你屌 果下先r頭

bogut

澳洲命水真係，上屆奧運又比人黑左塊銅

我就唔會支持菲律賓同去菲律賓囉

無鐵入真係唔知可以點搞

游水
同行紅隧

原來今年先世界盃係錯開足波個世界盃

硬係覺得31號會有大事發生

老實講我都覺

根據《ESPN》資深記者Marc Spears報導，新科「BIG3」聯盟MVP、前NBA明星球員Joe Johnson，將陸續與七六人、快艇、公鹿、金塊和鵜鶘進行試訓，重新叩關NBA。

偷渡上去再偷入去

Jose Calderon正在慎重考慮退役，已經停止訓練

據Eurohoop轉截來自西班牙報章El Periodico Extremadura的報導，控衛Jose Calderon正在慎重考慮退役，並希望有更多時間陪伴家人。這位38歲的西班牙球員在今年夏天並沒有收到來自NBA球隊的合同邀約，而他本人也沒有返回歐洲打球的意願。

上年喺Pistons其實唔差

依個暑假D支那狗係度係咁幫狗比「平反」

講到狗比排名高過Shaq、foj、bird、td

搵夠啦

有個人名出現了

佢最多排第十

一個唔覺意手感仔會過埋

佢係big3根本係同其他人完全兩個層次

係不如去雀教仔
船執個控球仲好

Wilson Chandler 禁藥停25場

仲信緊有大台

離題一問
想買2k20 ps4 d wade實體版
有無人知道邊度有得訂?

game舖冇？

亂咁捉咋嘛 你估真係唔知咩

好撚on9

係囉
D狗長期mon實連登同tg點會唔知

Hi mon po狗 祝你地死全家呀

4隻腳打波會唔會好辛苦

無知一問
豪神去左CBA，咁隻介指點比佢

完季join po team嗰陣返美國攞

下季有CBA冠軍

用口咬住架咋嘛

走步點計

之後返去跟你

驚犬會跟規矩架咩

仲豪神

豪狗都不如啦

今年龍冇我地豪神最後一塊拼圖點會拎冠
Kawhi呢啲抱大腿

小氣到

04唔係條獨食狗依加shaq 5冠4fmvp做緊第二人 candidate 啦

洗輪落到日日比狗fans嘈超越左?

狗比好命水，夾到全盛oneal
唔似你偶像打生打死

KD and kyrie are pushing Nets to sigh melo

Push埋樓豬，大和解得唔得

牙波出歌多過入罰球

依個真

生涯最勁個個幫手叫莫湯保

35歲的Zaza Pachulia 退休，並將重返Golden State Warriors 成爲球隊顧問。

兩奪總冠軍(2017,18) 的Pachulia 終結16年NBA球員生涯。他最後一季在Detroit Pistons 效力。

8個有6個係廢老/殘廢

去76人做go to guy
76冇一個信得過

有冇人勁過Leonard

啱啱上面有人話kawhi係多得lin喎

Linsanity (垃圾時間）

CBA

candy姐你喺公海個朵好似唔係幾好...

無所謂的

逆狗

我俾人屈的

你比起你個猢page 嘅人算唔算高汁少少

黃洋達拉埋

睇錯 鄭松泰

自問自己冇學友一半

學友❤️

蟲泰俾人拉大鑊好多

會唔會過埋聽日拉其他泛民議員+民陣

唔出奇 但美帝會知點做

錫返

簽一年頂KD 個位
同俾一季佢好好地講退休

上賽季防守Leonard效果最好的球員：Iguodala、湯普森和字母哥！

在NBA想完全防住超級球星是不太可能的事情，比如上賽季率領暴龍奪得隊史首冠的Kawhi Leonard。但最大程度限制超級球星發揮是能做到的，下面來看看2018-19賽季限制Leonard最好的球員是誰吧。

由圖可見，Iguodala、湯普森和字母哥是上賽季限制Leonard效果相對最好的球員，百回合限制Leonard得分在30以內。Smart則是對Leonard限制效果最不好的防守人，百回合可以讓Leonard得到超過60分。

慢撚

呵返

手感仔入到top20先講

表弟

咁佢話林鄭請辭咪

監躉

湖人簽1年，手術休一年，坐監坐一年。
即係呢一年係點都上唔到場？

本來都冇得打，賺咗啦

放鬆一下心情，唔好上FB，IG住。

幾時清算樓豬(鄭柏林

現年35歲的帕楚利亞（Zaza Pachulia）宣佈退役，而根據金州勇士官方的消息，帕楚利亞將會加入球隊管理層，擔任顧問一職。

係咪app上唔到，brower再login先得

係

而家app上到
幾分鐘前上唔到

終於上得返了

終於搞連登

7月搞過次啦
連av都睇唔到

大家要平平安安齊齊整整 愛你地

籃球世界盃好好睇，不容錯過

冇心機

Eric Gordon and Rockets agree to 4-year, $76M max contract extension

最後個年not guaranteed

入全明星 或冠軍 先有
都OK

咁咪真係無囉，攞鬼到冠軍咩

你條伊朗賤種唔係退出㗎咩 你老母 專支持埋D鳩國 伊朗 賓狗

講真支持人哋國家隊好戇鳩
咩國都好無親無故撐嚟都唔知做乜，我睇世界盃都係睇球星同埋鄰國輸，最多係好似歐國盃斯洛文尼亞咁熱血先客串支持吓

收撚皮 垃腸狗

3年56m姐

USA USA USA

算係咁 火箭bench既重要火力

其實係

睇球星都話姐

咪話左反口
好國好人菲律賓

冇香港隊參與都還可諒解
足球世界盃大家各有各支持
最諗唔明係當年大球場亞洲盃外圍賽香港對日本
成班崇日狗著晒波衫走去支持呢個殺香港人無數而不道歉ge國家
有d仲走去噓港隊成員

Home of the brave
睇籃球撐美帝都好正常
斯洛文尼亞有當值

有無同路

頭先app/browser一齊死

乜鳩

大中華撚掛

見大家咁緊張

擺啲笑料俾大家睇啦

[鹿龍Game 1] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (58)

2019仲有大中華膠

崇日狗先係大中華膠
成日話日本道左歉
人地由頂都尾都只係同蝗國道歉
關香港咩事
佢地係香港友ge係香港人同英兵 澳兵 加兵 印兵呀
擺閒反洗獨啦
蝗國同日狗係世界上傷害香港最深而未有道歉ge國家

作為真香港人
要反中反日

崇日狗先係大中華膠
成日話日本道左歉
人地由頭都尾都只係同蝗國道歉
關香港咩事
佢地係香港殺ge係香港人同英兵 澳兵 加兵 印兵呀
擺閒反港獨啦
蝗國同日狗係世界上傷害香港最深而未有道歉ge國家

作為真香港人
要反中反日

正式宣佈連登=羅樂林

Ddos啫 死唔去嘅

塞爾維亞炒安哥拉成4x分

有d道理🤔

從今日起咪撚上中國網

721白衣 831黑警
黨鐵恐襲

荃灣線、觀塘線、港島線、將軍澳線現時全線暫停服務

唔俾人走

屌你老母黑警

係時候學下bowen同zaza點打波

入機場入機場！

喊撚到癲........

回憶小子幾時死

扮淺黃嘅鬼

唔係不嬲都係5毛

佢出曬名5毛反龜龜

獨撚迷

屌你老母回憶小子

話換咗回憶小狗係on撚柒鳩垃圾
之前仲有一堆人理佢附和佢

點名點名

大家小心

行撚死人咩

希望炒車

中國球迷噓爆Andrew Bogut！Bogut賽後淡定表示：根本沒有影響到我

由於本屆世界盃於中國開打，作為球隊中鋒的Andrew Bogut，受到中國球迷的噓聲對待。每次Andrew Bogut拿球或得分時，都受到中國球迷噓聲對待：

「這根本沒有影響到我……這只是普通的聲音而已。每次你上陣比賽，就會有熱情的球迷，就像當你在立陶宛比賽時，他們會有鼓聲及人聲……這會在比賽中提升氣氛，很有趣的。我確實並不認為這會造成分心。」

為什麼Andrew Bogut會受到中國球迷如此對待呢？這與中國游泳選手孫悅楊有關：

孫楊在世界賽經常惹上禁藥爭議，不少外國人認為這位中國選手即使多次取得游泳冠軍，獨獎無數，但往往勝之不武，因此被不少外國選手看不起，也拒絕與他合照。有次澳大利亞游泳運動員Horton在頒獎台中，拒絕與孫楊合照

Andrew Bougt對於此事，在社交媒體上支持本土運動員，並撰文諷刺：「與孫楊一起比賽游泳選手，應該直接用錘子把頒獎台打爆好了……」

好想睇到bogut打爆zhou qi

2K官方解釋為何用Wade而非Nowitzki作傳奇版封面

根據AltChar的說法，Boenisch承認選擇Wade背後的原因不是那麼合理。他們之所以選擇他，部分原因是因為2K與Kobe Bryant和Shaquille O’Neal一起工作，而他們倆是Wade的死黨好友。 Boenisch還指出將來可能會推出Nowitzki的版本。

「沒有一個真正特別的理由。但你必須選一個人，對嗎？ Dwyane Wade是一個非常受歡迎的球員 - 不是Dirk不受歡迎，因為每個人都喜歡Dirk。 他在21年效力同支個團隊。這是令人難以置信的。幾乎沒有人這樣做。 但相比之下Wade是一個標誌性的球員。他和我們合作過的Shaq一起打過球，他和Kobe一起打All Star，他是我們合作過的人。他是名人堂成員。所以，你知道，現在是時候了。」

Phil Jackson爆料O'Neal曾全裸出席球隊訓練，O'Neal：我不記得了

對於近日Kobe Bryant與Shaquille O'Neal互爆對方當時合作情況，引起了不少球迷的廣泛興趣，媒體焦點亦集中當年OK組合時的湖人。

作為當時湖人的主帥 – Phil Jackson，近日亦接受訪問，其中提及到O'Neal曾經出席球隊訓練時，以全裸上陣：

「好吧，你知道的，很多時間，他能在場上用幽默感，把對手打倒。」

「很多時他會在訓練中，令我們感到非常驚訝，尤其他全裸出席訓練，只穿上鞋子的時候。」

對此，Shaquille O'Neal只是簡單地回應了一句：「我不記得了。」

被問到可能加盟籃網與Irving及KD組隊，Carmelo Anthony作出回應

近日外國爆料媒體TMZ Sports找到Carmelo Anthony，並問及他會否與Irving與KD在籃網組隊：

Carmelo Anthony：「這是家人的關係。所以，這是比籃球更重要的。如果有些事會發生，這就會發生。」

幾多cm

你是黑警

字母弟好似帶得幾好

油雞睇佢跑兩步都好似就死咁

邊到有直播睇

Off season 再肥左一個碼

依啲撚樣返到嚟一定要屌到佢仆街先得

Google vipbox

蝗語不過好似幾清下

呢個就算啦

屌奶星易帝勁能到

勁撚到打幾分鐘就三犯

肥仔隊恰細路

擺明係D鬼佬裁判逼害

嘻

好殘忍
炒50分

賓仔輸唔起咁

對意大利都輸成46分

對賓佬呢D意大利炒四十幾分有幾出奇

本身仲以為賓佬會勁過安哥拉

都冇防守咁款
D叻㗎隊反而有高度只要唔係對家外線手感好基本上通常會輸少D

樂觀咁諗
重好過波縮嘅

周琦真係蠢過隻豬

阿聯頭先入嗰球似兩分

主場冇主場雞主辦撚把撚

河父戰術

差啲又to

屌浪費易帝一番心機

傳乜撚野彈地波啊屌你老母死傻仔

阿琦

冇明哥成班都係垃圾

阿聯

支那抵死

中國需要一個CBA外援級控衛

林書豪

美媒歷史控衛排名，這份排名你們同意嗎
E

所有要合作性嘅運動
正路都唔會識合大圈玩

本身見到Nash 得第7
但睇睇下佢又好似真係唔夠上面果啲鬥

冇champ

又係依個濕鳩所謂美媒

明明就係得個幾萬followers嘅爛鬼ig page

D支那狗好撚鍾意拎黎Quote扮權威

Oscar Robertson真係要多謝牙龜

咖哩 似sg多D

Wb似c多D

要明白big o成日係d all time ranking咁高咁原因唔單單淨係因為個三雙數據

更多係因為佢影響左當時nba白人主道生態

btw

認真唔撚知steve blake點撚解咁撚高就真

大榮譽唔夠人黎，playoff經常choke

就真係單單因為係all time assist 同 steal leader就值咁高?

一個進攻犯規
一個界外球傳失好彩對手犯規唔計
黎多個界外球TO
加時入樽甩手

主要應該都係佢兩個record 太癲
佢個出勤率同連續19年playoff可能唔多唔少加到分

on9

咁到時foj 4+1+1係咪可以超越mj

Nash > Steve Blake

Nash b2b mvp 點會排得第7

大家原諒林鄭嗎？聽錄音佢好似好慘咁

真係賤種黎架

主場坐觀眾前排
開場前比

最好係contracted player身份playoff之前返去攞

老老實實唔係話割

但我真係唔撚信

成件事太多疑點

孔教=垃圾

Andre Iguodala將會加盟快艇？Doc Rivers已經讚好了消息

Shaq：Wade是合作過的最佳隊友！只有他帶過我飛！

早前，在接受媒體採訪時，Shaq表示閃電俠Dwyade Wade是與他合作過的巨星中，最強大的那一個。

Shaq說道：“通常情況下，我效力的球隊都是由我來carry他們，只有Wade，2006年與小牛（獨行俠前身）的總決賽，是Wade來carry我的。”

“這也是我認為他是我合作過最強隊友的主要原因。”Shaq補充道。

Buyout定點

唔係吹開去湖左咩

好似話熊仔唔放 想用黎換野
點知大飛出手

全場攻下24分8籃板的易建聯在正規賽和延長賽的最後一擊都失手，他表示還是要帶著自信相信自己。易建聯：「現在要做的就是將全部注意力集中到下一場比賽。我們一直相信自己，我們一整個夏天都在訓練付出，到最後一場小組賽，我們最重要就是要有自信。」

中國隊總教練李楠則提到球員已經盡了全力：「他們可以從這場比賽中學習，希望藉此成長。」

阿琦被瘋狂照肺

playoff p+可愛+二姑

準備主場出局啦chinazi

尾場贏到應該advance

支那歷史上未贏過Venezuela

0bo

wt

最新個po

冷氣軍師好意思屌左膠?

點解可以開咁多膠po

lbj?

成班usa係唔係唔撚識咩叫傳波

Any link

美帝今屆好弱

佢都係為香港好

Vipbox

今屆真係廢仆街

內線任劏
最定個啲係哂後備

半隊塞軍喺晒度但打到咁
下季塞軍真係危

呀譚除左新秀季 真心獨撚到

波波橙到

波波正選點出

no streams

Eason
呀譚
北卡飛鷹
咪嘈
Wall

土耳其好撚多雞

土耳其都打成咁，點同塞爾維亞打

土耳其打到好似主場咁
班中国人好想睇美國仆街

睇緊播

直接放link啦

Pop係垃圾刺打到咁應該屌撚左成隊全家

之前睇左中間頓廢到仆街

Kanter 如果可以打美國比人炒硬，但佢呢世都應該冇機會打國家隊啦

呢條內線肯定俾Serbia巨人陣女女女

美國full team打土耳其炒唔炒到50分？

咁賓仔同火雞比
賓仔廢好多

Btw 美帝係唔係只識單打

國家隊嚟講，有幾個叫得出名已經算係強隊
明明osman ilyasova korkmaz都係NBA三四線

美帝今年個組成太多獨食撚
或者叫finisher
睇佢地傳波就覺得好頭痛

平時啲戰術攞最簡單個堆出嚟，其他人點都識用啦

咁睇肯定唔夠歐洲嗰幾隊玩

老K個陣又好有戰術咩

Arm arm個play
成班由white俾人夾

硬係反吸唔到

土耳其好似係前屆亞軍

屌 呀譚俾kobe教完獨撚到

獨得黎又唔撚唔入
高比黑暗兵法

主要係靠高機動攻防，出盡奶力press d再一堆swingman推快，因為陣容夠deep打體能波贏梗
今年呢隊防守都爭兩皮啦

頭先俾white key個個posession先癡線
成班等波到
由white俾人3夾

本來就靠個人能力壓人既戰術素養幾時有個優勢
但呢隊美國個人能力真係未必咁強

你堆人屈到就唔使戰術啫，依家係屈唔到

今場係
呀譚衝入中路俾人夾
Wall衝入中路俾人夾
咪嘈入中路俾人夾
中間頓入中路俾人夾

國家隊好少有戰術架
一係你就靠長期集訓拉練操出黎
一係就本身戰術素養好
美國有鬼

一線嗰班根本自帶埋戰術，上次奧運睇到Lowry DeRozan已經算係唔夠班，呢班更加完全唔得

成隊知點run pop啲戰術得white
奈何佢本身都未開發哂啲技能

Pop今屆個陣容重閪過04

不過土耳其D三分唔係準到咁都好難咁貼

屌你唔係柒到咁掛

火雞

屌下場對日本驚閪咩
仲有一輪小組賽慢慢睇啦

呀譚好撚毒瘤feel

係咪要輸

美帝唔可以全勝本身就係7

點會驚出唔到線，係驚美帝柒到係中國豬波個下慘啫

不過呢個陣容輸唔出奇

唔撚係咁都唔死得下話

咁撚樣foul

呀譚會炒罰

冇頭先巴西咁痴線

3罰dllm

3罰

加時睇黎未必頂到

Osman BB 太年輕了

屌 和

咁都捱到加時

Ot

咁都有OT睇

呀譚炒罰
正毒瘤

請問有無link呀？

真係炒

Pop:成班撚樣逼害呀

1個狀元都無

Osman=周天子

頭先條link無啦啦好lag

又真係foul wo

條link乜柒都睇唔到

太年輕嘅錯誤

太家用咩link睇？急！

大

04算係輸教練 有AI TD仲有lbj,Wade,melo三個新星

多謝！

新星個人能力幾勁都無用，唔識夾班大帝打仲衰過用roleplayer

屌 呀譚真係越黎越獨

土耳其D三分咁準你仲放

落後5分

tatum好撚廢

WALKER自己打撚晒算啦

我都係睇唔到

等奧運d大粒回歸算啦

Tatum好撚7獨呀dllm

頭先條link死咗，依條都係睇唔到

派完膠自己救番D先起碼

Osman 我皇上身？

Watchathletics

條條link都要create account

OSMAN勁到

不過土耳其話

now順返少少

今年國家隊波衫係咪無得賣

好-6

米曹

幫倒忙

白痴仔

respect la

聰明仔啲演技 世界通行

米嘈

35% FG

Turner又柒

Turner依d廢物都入到國家隊

笑出聲

柒到喊

屌你笑撚死

Eason條on9

要輸了

成班識傳波未

eason係咁被後衛撚

輸啦

是日戰犯
Tatum
Turner

炒哂

講真依隊美國隊完全撐唔落

冇個鍾意

最多係Tobias Harris

對面做乜鳩
攰啦？

high大咗

Fiba例唔係unsportsmanship係對面開波

呢個harris係牙joe喎

仲未完

又Sell 演技

重要一個黑一個白

有冇咁唔想贏

炒四罰

最後quit左咩

冇追

nick anderson上身

加操罰球啦屌你火雞

直頭冇入過

呢場波CLS

阿譚傷埋

又係考驗呀譚嘅時候

lol

成個暑期冇咩點跟過

連炒4球,抵輸

Pop:唔係撚化我下話

傷咗少個毒瘤

準備-6贏了

俾晒機會啦

送到埋來喂你食

我彷彿睇緊垃圾刺season咁

火雞絕殺啦喂

鬥垃圾

講緊呀譚傷

同馬的表現差唔多

Osman會唔會變土耳其周琦

送Foul+炒罰

贏得好柒.....

恭喜塞爾維亞冠軍

擺明係啦

TUR收左幾多錢, 臨尾炒4罰

coach都笑出嚟

Pop:老婆顯靈

火雞咁都輸

Pop:同我過兩支紅酒俾土耳其教練

肥仔世界第一

紅酒>victory

呢枝美國隊贏唔贏到塞爾維亞同西班牙，淨係剷入去。土耳其創造到空間射中距

假波

美國太柒搞到無人知字母輸咗俾AV佬

Tatum

塞爾維亞打Jokic Marjanovic雙塔，美國都唔知可以點頂

唔意外

炒晒4球罰球抵輸架喎

岑敖暉好靚仔

我打2k成日簽佢返黎

睇到就得啦理得咁多 thx ching

Tatum同中間頓比
真係屎同屎嘅分別

美國隊打得急，冇人post up
唔熟FIBA打法
中距又冇
Big man 又垃圾

依隊美國隊主要少咁個kd呢類一錘定音既球員 依家關鍵時刻都唔知俾邊個射

成班番去又要俾pop照肺

好撚難聽

turkey 1號係咪歸化球員？

👉🏻👈🏻

04教練係波波師傅 Larry Brown ，點會輸教練，佢帶自己果隊04活塞都夠贏啦！

抵撚死，打火雞都要靠對面派膠先加時贏到

有d’angelo russell已經唔同講法

我皇好似話係算自己唔練

話成班唔紀律唔練波咁上下
Ai就屌教練問題

AI + Marbury諗吓都知有問題啦
Larry Brown點識教呢種人，仲要打孖上

iverson會屌教練？01 76人係brown 帶哦，如果兩個反咗面 ai 應該唔入美國隊啦！

係喎唔講都唔記得AI跟過Brown

成隊落隻蘿莉已經好好多
Wall run play麻麻
咪嘈直頭唔識點run咁
White就冇外線

我記得輸係因為成班球員除咗Duncan外，都唔肯聽 brown 話打好防守(當年活塞就係靠防守奪冠)，諗住靠個人進攻就贏撚硬，點知進攻一死火就輸了

利狗真係特別低賤

Bill Simmons

笑死

咁串

波縮：我都係得6尺咋播

Uli Hoeneß would be open to the club hiring Dirk Nowitzki for a position with Bayern's basketball team: “If he feels like working in Germany, then we have to deal with it" [Magenta Sport]

據報Joe Johnson 將會跟Bucks、Nets 和Pistons 試訓。

Joe Johnson 剛剛在Big3 聯賽帶領球隊Triplets 奪得總冠軍並成爲MVP。現年38歲的Johnson 說自己是覺得Big 3 好玩所以去打，而不是因爲想藉此重返NBA。

Johnson 最後在NBA出勤是2017-18球季，先後爲Jazz 和Rockets 分別上陣32場和23場。該季他場均上陣21.9分鐘，得6.8分、3.1籃板、命中率40.6%。

番網隊啦
反正我杜抖一年

林書狗刷鞋刷到話yao係佢自己嘅all time top4

賤種狗confirmed

見咩人，講咩話

melo去網

冇記錯個年美國隊d 3分好撚屎 人地收內線就食晒屎
然後又俾人3分射死

04 06輸個2隊都有兩個共通成員 - 兩粒老鼠屎

今年輸出年係咪會出究極體打奧運？

佢連cba都肯去 應該有d苦衷
可能經濟上出左事 連生活都有問題

有八村

輸how: 中國人權比美國好

CBA稅後3M美金
駛咩苦衷先去

原來錯post

3m係稅前?

稅後啊
NBA球員加中國人點會咁低啊
加埋好似上D濕鳩我要打籃球好似一集又幾十萬人仔
好似仲上埋QQ到講波
屌你搞搞下佢分分鐘揾得多過係NBA攞一千萬一年仲要輕鬆D
唔撚去就真係笨柒

究極體大家會點排正選

kyrie

uncledrew我好想跟you

你認真定鳩吹呀
佢個金額級數係大6稅前計, 差唔多要大一倍喎

爛屎都4M一年稅前
你覺得佢稅後3M好多咩

Pg 我皇
Sg pg 13
Sf kawhi
Pf Ad
C 鼓佬

係真既話又真係幾肥喎
呢班係nba無人要既, 翻到大6就可以即時生涯再生

冇計

究極體佢唔夠班入選啦

點極都要肯打先得

我皇應該第一個say no

我皇唔係話想2020比波波教

foj夠話過要係熱火拎7冠啦

foj夠話過唔會再轉隊啦

邊個袋住先
我割邊個春袋

睇到字母哥打得咁柒 笨閪唔去支那睇黎係選擇正確

有羅就一早大炒
仲洗乜關鍵時刻

據報JaVale McGee 在Los Angeles 的住宅被爆竊，損失價值超過20萬美元的現金和珠寶，以及他其中一隻NBA 總冠軍指環。

國泰主席

Alex Caruso休賽季訓練盡顯肌肉，隨後立即成為聯盟的隨機藥檢名單

在Alex Caruso流出如此健美的相片後，在下週立即收到NBA的隨機藥檢名單。要知道NBA所謂的隨機藥檢名單，往往並不「隨機」。因此，Caruso面對這樣的情況，只好在個人社交媒體發放Story，並表示：「上週：一張我被修圖的相片在社交媒體出現。這週：休賽季的隨機藥檢」

對比上一季的Alex Caruso，他的身形確實有很大變化，也難怪收到聯盟的隨機藥檢了。

用下年果隻補番

你幾撚識波

咩係輸出年？

無野了

sor hi

標點符號既重要性

冇咗就係冇咗

不過有得fight back都唔錯

蝗國準備收皮

出局

朝偉打fiba例即刻變球王

中國隊輸未

支那輸埋重出唔出到線

出局啦

Serbia +/- +120

自己主場連線都出唔到

打雙塔輸人20板

條籤已經好靚，波蘭+委內瑞拉都打唔贏
抽中塞爾維亞+意大利肯定場場強姦

上場波蘭咁樣輸 抵鳩死

睇Hupu班人講今場D雞重要偏得好嚴重

都唔卡位

次次都撐中國對家，出咗局仲好開心，點算

唔會啦 支那第1檔 唔會打JOKIC 波蘭已經係最弱既第2檔 咁都出唔到線無得怪啦

原來鄰國個排名仲低過波蘭，仲要成組打少隊強隊

hupu班友仲係度笑日本輸波

下輪，每組實力都差幾遠

Group I
Poland Venezuela Argentina Russia

Group J
Serbia Italy Spain PuertoRico

Group K
USA Brazil (Greece/New Zealand) (Turkey/Czech Republic)

Group L
France Dominica Lithuania Australia

都好撚黑下

日本輸唔出奇
成班得八村同渡邊係nba輪換料
其他jbl重垃圾過cba
打組必死嘅組
Chi na
易帝 周琦已經係nba歷練過
王哲林係俾熊仔draft
打條靚線都輸

真 今場輸埋成班死狗咁

Rui係新秀，Yuta係四五線咋

下年Olympics不如叫王治郅同Yao復出算啦

阿琦同王哲林不成氣候

其實隊波根本超弱
係上面啲媒體係咁吹， 班On9又信…
成隊波得兩個叫有D明氣，易同周。 一個老一個虧。
老豆呢隊波打賓賓都未必贏到

但Fazekas好撚廢

有冇佢地份都成問題

支那廢到主場都打撚到咁

日本確實唔知打緊乜
睇唔到有咩戰術可言

戰術，athleticism，卡位
臨尾先搏命

阿聯打到識飛都冇用

K組 美帝好有可能輸哂俾巴西同字母

點解逆插玫瑰已凋零?

group L 4隊都唔差

諗多咗，字母係fiba廢咗大半

對手可以守23聯防棟個高佬喺籃底頂住字母切入，但美國隊點會守聯防

美國班撚屌個腦容量夠run pop啲戰術先再講

佢好易foul

本身nba例偏向進攻方
可以守聯防嘅 nba球員好少肉食

呢輪戰積帶落去下輪 4勝1負已經夠出線8強 美國佬打巴西老鬼睇住食啦

八村all star料喎

再睇埋奧運排位 睇黎係韓國同支那同伊朗爭
支那打韓國贏波就搞掂 希望輸波

今屆搞啲垃圾外圍賽好弱智，還我斯洛文尼亞

字母冇射波打fiba蝕章好多

切入單打型個d實跌

國際賽melo

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

Jayson Tatum 受傷至少缺陣兩場比賽

美國隊今天迎戰土耳其，最終以 93-92 險勝對手，可是他們卻得到一個壞消息，就是他們的正選前鋒 Jayson Tatum。根據 Brian Windhorst 報導，Tatum 將至少缺席美國隊未來兩場比賽。他再一次快攻傳球給 Khris Middleton 上籃，而他本人則在傳球後扭傷腳踝。

Dwight Howard加盟湖人後訓練照曝光，並對球迷喊話：感謝讓我回到洛杉磯

「湖人球迷們，我很興奮能夠重返球隊，能夠每天晚上看到湖人的球迷，我期望每晚貢獻自己110%的能力。感謝讓我回洛杉磯，我知道有些時候人們不會給第二次機會，但你們給了我第二次的機會，我會確保自己打出最好的表現，這與第一次來的情況不同，我很期待。我認為我們將會有難以置信(unbelievable)的球季，做一些事，保護籃框，射入一些球。開季見」

Dwight Howard上賽季因傷，只上陣了10場賽事，平均上陣25.5分鐘，取得12.8分、9.2籃板、0.4助攻。

是撚但啦
打盡200%都無牌架啦

返來了

正選C

ESPN 一年一度的Body Issue 請來衆多運動員赤裸展示精煉的身段，而Chris Paul 是今年陣容之一。

公鹿個Sterling Brown 比差佬電左野就賠 400千us

個表情好基

個屎忽好挺

支那人又唔排隊 激嬲波波

林書豪因拿不到理想的ＮＢＡ合約，和ＣＢＡ的北京首鋼隊簽下創聯盟年薪紀錄的合約。雖正值香港反送中、一芳事件的兩岸敏感時機，林書豪卻沒遭受太多國仇家恨式的攻擊言論，很大原因是台灣球迷畢竟知道他是一位美國人。

上個球季台裔籃球明星林書豪在合約最後一年，於多倫多暴龍隊的板凳上拿下生涯首枚美國職業籃球聯賽（ＮＢＡ）冠軍戒指，卻因尋求不到下一份ＮＢＡ合約，一度淚灑布道場。

風風雨雨之後，林書豪確定加入中國男子籃球職業聯賽（ＣＢＡ）的北京首鋼隊，並以稅後三百萬美元年薪，成為該聯盟史上最高薪球員。

正值兩岸氣氛緊張時刻，雖然仍有零星的「中國豪」咒罵，但林書豪畢竟是美國人，這種國仇家恨式的攻擊言論，並未成為網路主流。

以台灣目前觀賞人數最多的兩項運動──棒球和籃球來說，棒球在中國一直難以蔚為風氣、聯賽頻頻斷炊，儘管今年重整開辦中國棒球職業聯賽（ＣＮＢＬ），但競技強度和薪資都遠不如台灣職棒，難以吸引真正有戰力的選手投靠，自然不會挑起國族敏感神經。

倒是ＣＢＡ是公認亞洲強度最高、薪資最好的籃球聯賽，不少美國球星如馬布瑞（Stephon Marbury）、亞瑞納斯（Gilbert Arenas）、麥葛瑞迪（Tracy McGrady）等，都曾在難以拿到ＮＢＡ理想合約的情況下，前往中國打ＣＢＡ。

也因此，二○○九年台灣超級籃球聯賽（ＳＢＬ）兩屆得分王、兩屆季後賽最有價值球員、一屆季賽最有價值球員的「野獸」林志傑，在二十九歲當打之年移籍ＣＢＡ浙江廣廈隊時，多數國內球迷都給予祝福。

林志傑在浙江廣廈十年，成為該隊史上最佳球員，並且七度入選ＣＢＡ全明星賽。他的成功為台灣籃球員開啟挑戰更高層級聯賽的大門，讓田壘、楊敬敏、曾文鼎、李學林、劉錚等球星，有機會到ＣＢＡ的賽場上競爭。

on9台狗

p架

台灣人好鐘意睇支那節目，用支那app
比人文化入侵緊都唔知

如果冇反送中 大發財一定做硬台灣特首

隨時依家有都可能做到

如果柯郭出黎界票，英文都幾撚大獲

火雞=支那第2 打美帝無哂力 生死戰輸埋

個身型幾好

柯p露撚哂底

市長料 難成大器

好殘忍

不過諗諗下fiba例冇hoop cylinder 都幾on9

手機睇唔到

咁入左個網先再搵

日本搞笑?

好撚殘忍

架仔生性啦 美帝傳幾下就wide open

又話說
Rlo入左藉做賓仔

日本幾搏其實

見到佢地個控矮成個半頭就覺得

日本熱身好似贏過德國…

啲籃板都輸哂

炒到咁真係唔洗睇

好陰公 入得25分

呢隊美國都炒到咁，出full team日本可能10分都入唔到

夫子的愛
8村 busted

八村隔扣

50度
Pop: 今晚食咩好

炒到咁都未到58

3節51分

White Brown Middleton Lopez Plumlee
呢個陣喺NBA都係魚腩級

日本仔D內線始終係廢

Btw冇左tatum啲ball movement 多番幾多
故 Tatum=毒瘤

Kevin Durant 分享傷後第12週的復康情況。

咁樣先58

60分

美帝咁多wide open

波縮

美帝眾人：放下水先

@學友

我地無撐錯牙Gem

波縮:

.

第一張相隻右腳

What 7

【突發】【鄧紫棋 GEM】黑 色 口 罩 + 黑 衫 出 現 機 場

做咩

幼到好撚恐怖 可能角度問題

咪嘈88 booker 86 tatum 85

poor booker

點解會有d咁鳩既賽制
頭兩名出線
但同另一組頭兩名一組
但首圈既成績帶入次圈
又唔會打番打過個隊
次名出線個d基本上出左9成局
咁打黎把撚咩

因為fiba要排晒1-32名，分開踢出局方便中下游打排名賽

希臘咪次名出綫

Preseason 未

fiba wc都未完

btw點解你謝咗

睇隔離post，你反埋侯

真湖迷一定反猴

13嗰年輸injury多...
依家肯改都ok嘅

如果嬴唔到美國 基本上出左局
unless brazil def. by czech+usa, and greece def. czech
輸比巴西個場個最後1球罰球比人block 走, 如果係nba已經goaltending

fiba合法，冇計

日本男籃宣佈，新球季將加盟NBA巫師的日籍球星八村塁，因膝蓋不適以及身體疲勞為由，將會缺席日本隊在本屆世盃最後兩場比賽。

聲名中指出：「雖然每個人都希望八村塁能與日本一同完成世盃，但日本男籃及巫師都認為，不讓八村塁出戰最後兩場世盃賽事，讓他擁有一段小休等待三周巫師的季前集訓，會是最好的決定。」八村塁則稱信任球隊的決定，他將會為NBA新球季及明年的東京奧運作好準備。」

今屆世盃與美國、捷克及土耳其內組的日本三戰全敗後，跌落O組打17至32位的排名賽，由於日本是東京奧運的主辦國，對日本來說排名賽也是無關痛癢，故他們周六對新西蘭及周一對黑山的比賽，可以讓八村塁休息等待轉戰NBA。

如果巴西同,係計得失分定h2h先
if 計h2h帶成績入second round打多兩場真係on9

Highest number of points earned, with each game result having a corresponding point:
Win: 2 points
Loss: 1 point
Loss by default: 1 point, with a final score of 2–0 for the opponents of the defaulting team if the latter team is not trailing or if the score is tied, or the score at the time of stoppage if they are trailing.
Loss by forfeit: 0 points, with a final score of 20–0 for the opponents of the forfeiting team.
Head-to-head record via points system above
Point difference in games among tied teams
Points for in games among tied teams
Point difference in all group games
Points for in all group games

咁second round真係好無謂
基本上first round次名出線已經gg左

塞爾維亞讓波多黎各30.5

而家啲風吹到zhou qi throw game一場可以將姚明同成班有心改革鬼國籃球嘅人收哂皮

好爽，奇奇好波，CBA準備落地獄啦

幾時改po頭做preseason好

下個開始
完咗wc先

Serbia而家平均每場贏40分，打Puerto Rico應該都有能力炒40
睇西班牙個態輸20都唔出奇

And Bogdanovic’s 31 points gave him a total of 72 in just 73 minutes over the three contests. He finished group play an absurd 24-of-39 (61.5%) from the field and 15-of-23 (65.2%) from three. He also had 13 assists.He’s averaging a tournament-leading 24.0 points on an almost unfathomable 80.5 true shooting percentage.

禾上場去左睇
Jokic守Gallo狂比人一步過
覺得Jokic掛住做波到尾段先自己上多D

今年塞軍大熱
teodosic

有班Serbian拎左依隻背囊入場

teo背郎?

LED黎
佢大頭+應該係塞爾維亞單字 Loop

Dklm Howard

[籃球世界盃二輪分組賽] NBA 19-20 Off season 討論區 (32)

post霸

太子站已關